1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

Функція має властивість, яка допомагає вже заданий код, викликаючи його в будь-якому місці коду, при цьому не прописуючм його знову, використовувати безліч рвзів. Це можна порівняти з так званим кейсом, в якому ми прописуємо блок коду і потім за необхіжності використовуємо. 

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

Аргументи потрібні для того, щоб функція могла отримати значення зовнішніх змінних і використати їх у себе. (це, як у нас є завдання - прибрати вулицю і є прилади(віники, граблі),якими потрібно користуватися. В цьому прикладі аргументи слугують як вказівка "піди візьми саме віник, щоб прибрати все сміття з дороги)

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

return - повертає значання в функції і зупиняє її, що дозволяє використовувати її в іншій частині програми, в протилежному випадку - буде вибивати undefined і її неможливо буде використовувати. 